有沒有HR or 高層解答?

如果有一個人黎interview or send CV , HR or 高層 會唔會打電話去佢上一份工既老板 問情況 （如工作表現) ？

利申 IT Dog

通常係請左你之後會做reference check